打完飛機有咩習慣

痾尿排走啲精
聽返首歌冷靜下
利申：啱啱打完

聽緊咩歌

rip

打完J 即刻屙尿好似會好傷

食返d精

出街

訓教

打飛機

打完丁會戒丁（半日）

我本人

係 但改唔到了

食事後煙

洗杯

好難屙架wo

叫條女洗手

進入聖人模式思考人生

次次都係咁

紙包j

點解

都有

乾左痴左喺頭頭度

唔想整污糟底褲

洗手

jm9

岩岩j完kary

。。。師兄咁重口味？

再打

sleep

睇documentary

This

This is gay

推下條龍根下方 推清佢
一唔係就叫條女吸番出嚟
人老了 射唔清

你啲尿會經輸精管？

一樣

打多次

有同好

感覺打多次先射得清
但隻手好撚攰

會點傷？

係呀 好似會盲

思考人生

飲好多水

吓 唔係正常都射唔清咩

食返自己啲精液

過一陣又扯左 又想再打

咩味?

我會即刻食野
補充番流失既蛋白質

打完J真係會特別肚餓

機後煙

即刻熄左套av佢
食煙訓

我嗰啲唔腥
咸度似汗
入喉嚨唔舒服

會睇條10分鐘嘅YouTube gameplay
通常鍾意睇gosu

思考自己點解要打飛機,有時都會聽歌

勞斯萊斯

思考一陣人生

唱歌

沖涼

打完啲紙巾放係枕頭底然後訓

食番

call g

打完之後對性慾提唔起勁

p.s. 30分鐘黎又再黎

臭到

射落地

清槍啊
啲精留係入面積住仲傷啊

沉思

瞓返半個鐘咁囉 唔講咁多 瞓返半個鐘先

啲人一尾講打完J後屙尿好傷，但又答唔出點傷
兒登傳說都好信

等返5分鐘就自然會有力屙

男性射精後最好休息一下，再進行排尿。射精是刺激下，尿道、前列腺的壓力積累到一定程度後，通過會陰肌群產生收縮，把存於後尿道的精液排出體外。如果射精後馬上排尿，生殖器官充血還沒有消退，不僅會感覺明顯的尿等待、尿無力等症狀，甚至出現排不出尿的情況;而且因尿道、前列腺的壓力還沒有完全降下來，此時排尿往往會引起尿液的反流，長此以往，還容易誘發前列腺炎。

原文網址：

本來唔打算搵資料出來
見你條柒頭咁撚串咀 搵出來秒你

訓覺

農場都好信

睇下D精咩色

首先條J要生殖器官充血還沒有消退
射完都軟晒啦，扯住嚟屙你又會唔會呀

原來係農場，仲以為佢好𨶙型，畀佢嚇一嚇點答好

content farm當資料仲要咁自信

吞

返工

仲要話係專登搵出黎秒人，呢下先好笑

聽講食完長命d

唔屙會覺得有味

打完好累

儲番啲精敷mask

會問自己做乜打丁

同自己講要戒

明報又點睇？
如果你都搵到有關資料出來絕對可以笑鳩我
但你一路都空口講白話無助討論wor

即刻後悔點解要打J

下次打再後悔
無限loop

我本人 明白碌賓周總會the皮

食雲吞麵

聽歌

stalk心儀女仔既IG, whatsapp
同佢互動既感覺唔同左

抹賓周

吐口水

次次都諗打埋依次就介丁

每次打完都同自己講要介丁

結果最快唔夠一個鐘又黎多次

枕頭索撚哂

性愛後及時排尿，有利於沖洗尿道，避免感染。

專家說，男性在性愛後不宜急於排尿，否則會對前列腺造成損害，因為男性的尿道長且彎曲，尿液通過的阻力大、時間長。性生活剛剛結束，陰莖海綿體充血尚未消退，而尿道括約肌和逼尿肌的收縮尚未消除，這就引起尿道阻力高，導致排尿困難，甚至尿不出來。

不嬲正常人都係扑完野
扯緊既時候唔好屙
扯完屙返督清一清個尿道口

會再打多次...

係呀 三日內都唔好痾

打完會叫自己戒j
之後第二日再打

飲牛奶 即刻補充返失去嘅嘢

關av

你失去既係精唔係牛奶

上連登
岩岩打完

好味

諗下呢幾日都係忍手, 養好身子要緊

第二晚放工返到屋企

右手打用J圖A,射完換J圖B左手再打,
可以好似連續同2條唔同嘅女扑野感覺

聞一聞啲精

即刻同人握手

執翻女朋友一劑

會覺得無女朋友都無問題(直到下次有性慾)

聞

男潮未撚聽過？

好似睇過2個版本

1.
射完痾
會排埋射唔哂既精出黎

2.
射完痾
會容易拎尿倒流到輸精管

都唔知邊個岩...
伸利
1.
然後已虧

同自己講打埋呢次打少啲

之前睇個健康post 話射完精唔可以太快柯尿 因為身體將條輸尿管關閉左 起碼要等半個鐘 如果係都要柯久而久之會傷

竟然有人抹左佢，緊係吞返啦

做facial

虎毒不吃兒

特別想出家做和尚

始終聖人mode唔會維持到太長時間
打完梗係諗下啲世界大事乜乜柒柒

咸咸地咁

會唔會係尿道呀

一打完緊係唔好即時屙尿啦on9
起碼要等返5-10分鐘
唔撚識仲係要話人

扑野

聖人mode咁del晒啲AV

通常都係有少少急尿就想打飛機
打完之後啱啱好急尿，但都係忍10-15mins先去。

著完褲過一陣要再抹j, 因為仲有d尾精慢慢必出黎

通常唔著褲攤係張床度，聽歌，思考人生

將紙巾塞入床頭條la 位

咁快軟到就係通常股尿意黎到都仲未軟返
半扯咁已經想屙 照屙就會傷
所以射完要抖下先屙係啱

唔明點解咁多負皮
睇黎前列腺炎會係新一波年輕化嘅都市病

研究金字塔點樣被製造
人類喺宇宙中嘅定位

落街食野補充體力

即刻熄左個咸網

啲紙碎會痴住晒個龜頭

證明有啲人習慣咗自己咁做，其他人講個相反睇法出來，佢地只會排斥，但又唔會真係去搵個證據，真係唔知邊個迷信傳說

聞番啲精咩味
紀錄番每次射左幾多CC 做大數據

聽啲好舊嘅歌

安慰自己，其實無女都無所謂